9歲貧窮童「撞臉馬雲」秒變富二代，馬雲資助上大學

擁有富比世認證404億美元身價的阿里巴巴馬雲，白手起家，成為時下話題人物，但長相具有特色的馬雲，竟有人長得跟他宛如雙胞胎，而且才年僅9歲！

這為受封「小馬雲」的男孩，家境窮困，甚至沒有受過教育，就連自己的名字也不會寫，但因為一張貌似馬雲的臉，讓他迅速暴紅，引發關注，就連馬雲本人看了，也為之驚嘆。

據悉，小馬雲家境貧窮，父親被蛇咬，成截肢殘疾人，母親則患有小兒麻痺症，一隻眼甚至還被牛角戳瞎，83歲奶奶則患有老年痴呆，所以小馬雲一家光溫飽肚子就有困難，就別說與哥哥付不起小額的學雜費。

小馬雲暴紅後，神奇的逆轉人生，不僅引發馬雲關注外，馬雲還資助他生活外，讓他不愁吃穿外，甚至表示會一路資助到他上大學，就連出入還有百萬座駕接送，一路從潦倒生活，搖身一變成貨真價實的「富二代」！

成名後的小馬雲，也引發各界人士紛紛伸出援手，還進入演藝圈正式發展，準備參演兩部電視劇，就連演員楊心怡，也大讚馬雲高瞻遠矚，讓兒子「小馬雲」當小演員。

原文link:

原來生得柒都有用

馬雲諗返起細個因為樣衰日日俾人恰 身同感受

補返張圖

塊面俾人打凹咗咁

培養影武者

你食屎啦
kknew舊新聞都post上黎

細細個個樣就咁撚奸狡

生到似樣衰富豪先得

啲痴線大陸人睇完依單新聞就會將自己個仔整容整到馬雲咁

明撚明就係喺出邊玩到有咗個私生子 依家就用「撞樣」嚟攞正牌供養件野仔 馬雲果然係男人嘅典範